假設全世界嘅女人皮膚都好好

咁我未可以瘋狂食剩飯都唔會娶到豆皮婆

食剩飯喇！

但都唔代表一定娶到老婆，此post已完。

？

物以罕為貴 到時你會想食豆皮婆